有無人買樓後突然變左好友?

有個朋友上幾年仲好勇武,佔中,丟磚咩都做齊,前年買完樓後,變晒溫和派,話咩都要以和為貴,無永遠敵人,只有永遠利益

成長左

小心d講野，下次捉你朋友返去告暴動坐10年8年真係多得你唔少 丟磚咩都做齊

買樓前：黃絲泛民
買樓後：藍絲五毛

這就是人性

你都係樓主